帶屋企廢佬打針 冇事你就係乖孫 有事你就係業主

冇得輸
冇事嘅話，第日留啲遺產俾你多過表兄弟姊妹
出事嘅話，你全家就發大達

我父母好錫我，佢哋今日主動去咗打科興。

建議save hk全體藍屍集中預約

頭先問咗
唔9睬我

點解你覺得真係會賠

信政府
無野多 錢多

雖然誠信好似唔多

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：